# Do zrobienia

* - Sluggable
* - Timestampable
* - Uzupełnić Page
* - Tłumaczenie Page
* - Dezaktywacja użytkowników (isActive/Enabled)
* - Logo w panelu - test
* - Instalacja Bootstrap
* - Konfiguracja bootstrap logowanie i rejestracja (strona niepowiązana z wyglądem) // rejetracja nie jest konieczna na tym etapie.
* - CSRF protection
* - Admin booleans + date
* - Remember me checkbox
* - Password reset
* Logowanie poprawić obrazek + ikona
* - Admin: ikona stron
* Poprawne szablonów (info o blędach + linki do resetu hasła)
* Czyszczenie tokena po aktualizacji hasła